武漢肺炎 始於中國

傳到歐洲 去殺人

我要啱音定好似原曲咁唔啱音先好？

原曲唔岩音架咩